麗港城住客：協助檢疫政府人員態度惡劣，好像對待犯人一樣

【麗港城第5座住客批評政府封區強檢：極之擾民！】

政府昨晚突擊封鎖藍田麗港城第5座及第7座，強制進行武漢肺炎病毒檢測，行動於今早7時30分完成，有大約460名居民接受檢測，當中沒有發現新確診個案。有受檢疫的住客批評當局檢疫過程紊亂及緩慢，質疑為何傳媒會比住客更早得悉0確診的消息，批評政府是次行動「極之擾民」。

從事物業管理，居住於麗港城第5座的黃女士，她昨晚8時左右回到家，得悉兩座大廈要進行強制檢測，隨即下樓詢問有關工作人員，但現場職員卻沒有交代何時進行，她只好回家等待。直至凌晨接近1時，才有職員拍門叫她下樓進行檢測，她質疑「點解唔可以一早同我哋講幾點做檢測？淨係叫我地等，又唔知等到幾點！」

黃女士表示自己今天要9時10分上班，但由於她公司需要她展示陰性檢測結果的短訊才可以上班，所以就算第5座今晨7時半左右獲解封，但她仍遲遲未收到短訊，她唯有再下樓問，卻被民政署職員打發她走，只叫她繼續上樓等短訊。

最後，黃女士直到9時24分才收到陰性檢查結果的短訊，惟已過了9時10分原定的上班時間，需要自費乘的士上班。她批評當局行政紊亂及緩慢，又指傳媒於8點左右便報道了兩座0確診的消息，為何住戶卻遲了那麼多才收到檢測結果的短訊，「點解你之前有資料可以公開俾所有傳媒話無陽性，但我哋就咁遲先收到通知？完全擾民囉，公司會懷疑你真定假，係咪真係有檢測㗎嘛，根本成件事就簡單複雜化，係極之擾民！」

另外，她又批評到場協助檢疫的政府工作人員態度惡劣，令她整個強檢過程均感到十分不愉快，「我尋日同今朝落去問佢哋，佢哋都係冇答覆比到我之餘，仲要係咁打發我走，又不斷好大聲咁叫我『走啦走啦走啦』，態度唔好囉。」

黃女士亦不滿警方昨晚如臨大敵，拉走不滿居民，形容警方對待住客好像對待犯人一樣，「呢個係私人地方，你執行公務我係明白，但係你個反應點解係咁對啲居民？我覺得佢哋似係我哋引起暴動佢要take action咁囉，多過佢要安撫居民。」

圖.文 曾港深

咁你地隻隻港豬又聽聽話話

又唔走, 要COMFORT ZONE

當然就係獲得豬既待遇啦

係咁架啦 再嘈派狗警棍打柒你

唔係好似,其實全香港都係犯人

最好驗多啲藍屍,等班藍屍撐警撐政府撐得咁過癮

再噴埋胡椒噴霧
告襲警，阻差辦公，拉得

你又知麗港城嗰兩座無人走？

藍屍點搞都不會悔改

同納粹趕猶太佬去集中營一鳩樣
睇下舒特拉的名單就好撚似， 一模一樣趕人入豬車

你都痴線

你豬都不如

最低消費都暴動

用得暴動2隻字就知你係藍屍

而家唔賣撚咗啲樓走去英國
陸續有嚟😏

所以包括埋你

熱狗又出嚟冷嘲熱諷

對中國香港平民要比面? 你有無當過自己係中國香港人?

係咁㗎啦

因為港共授權呢班人少少事就可以誣告你屈坐監
姐係維族營一開始都只係血汗工廠,但班人發現強姦,殺人中共連FILE都唔開就明可以點做

協助檢疫政府人員就等於納粹黨

公司都驚咗你, 休息多幾日
驗咗都唔知準唔準 .. 傳染成間公司冚家鏟

蝗軍係咁嫁啦
好出奇呀

移民囉

黃女士表示自己今天要9時10分上班

係咁架啦
依家先知？

防疫呀嘛

藍絲大肚婆下場有眼你睇

第一頁已經咁多冷嘲熱諷

黑警係皇軍黎架
隨時射瓜香港人都無後果

藍屍總會唸到理由合理化暴政
千錯萬錯都係抗爭者同自己今次唔好彩

請返黎既大媽檢疫演員差唔多啦

港共敢唔敢驗班牛屎佬

佢地真係覺得自己係抗疫英雄

尋晚應該要掉雪櫃啦

佢地被變韮菜都要感謝黨

林鄭：你地前年玩遍地開花咁爽呀嗱 我照辦煮碗遍地檢測

😏

個大肚婆都悔改啦

唔打9你已經好好

個藍肚婆話要個岩岩出世既仔有人唔做, 大個去做狗喎

啲手下有呢個行動力，鄭月娥應該好開心

佢叫個打靶仔做白警啊

一等公民

所謂：上樑不正 下樑歪
林鄭每次出現都西口西面 咁譴責香港人
成個特衰政府 由上而下，都是態度惡劣

抵死 唔移民就係咁

我要番工啊唔好阻我番工

黎太?

應該話：三罷都唔撚捨得攪，中大理大六四翻版果日都仲要死去番工，只識飲飲食食吃吃玩樂消費當抗爭（哩點同藍絲做嘅一樣），唔當你豬/奴隸，應當你人？

更重要是：講中！

有嘈己經好左好多啦
你睇旺角同北角個兩次
又感謝又話做得好應該封

兩個都痴痴地線

港共關公

竟然無使出黎生鐵拳
我對藍絲好失望

麗港城總共38座25000人口
今次驗咗兩座都係得460人
唔知之前係唔係已經隔離咗幾百人走呢

你唔係港豬？ 咁一定係支那豬

呢條臭西輸咗 就搞鳩居民報仇

popo繼續 做多d
支持你地繼續辣慶市民

番咩工呀 唔好番啦

擺明係玩野
放假日子唔做係都要等到第二日要返工先黎做

做得政府人員就係咁上下

你估住酒店咩屌你個閪

唔可以咁自私
態度差小小都應該 接受檢疫
要全民抗疫!!加油!!!

佢啲post入面都係得幾隻藍絲講埋啲on9嘢

體驗二等公民

1點拍門落樓驗 當你半個鐘拎完版返上去 仲要成家沖涼先訓得 當你一家三口 一人半個鐘梳洗 3點先訓得 但聽朝9點準時返工打卡

一年前話黑警你地又唔信
幫政府做野底褲就黃你地又唔信
真係要殺到埋身先信?

家陣又咁中意返工

奶共派成功爭取政府搞鳩居民
佢仲好意思講出嚟

黃女士直到9時24分才收到陰性檢查結果的短訊，惟已過了9時10分原定的上班時間，需要自費乘的士上班

痴線

支那試劑係咁架啦

原來好多狗都係住呢度架，琴日見到幾次同類互咬。

一聽條友聽嘢就知佢係關我蛋治嘅港豬一隻

唔反抗係咁架啦 香港人應得

Pr同事麻煩搵多幾個扯開話題或者搵交嗌
或者怪受害者

1點拍門已經好痴線，有d可能唔止1點
半夜唔敢訓要等你拍門

拮埋屎眼啦，咁樣最準

幾時都話冷嘲熱諷撚連黑警都不如

我覺得佢哋似係我哋引起暴動佢要take action咁囉

報道入面果件死藍絲黎

訓撚左幾年

啲舖頭執晒笠班藍絲都繼續叫人唔好賴政府

吓？香港人根本就俾人當係犯，依家先知？

驗埋肛拭先

梗係啦

私樓區不知幾撚黃

睇前幾屆區議會選舉結果就知

麗港城住咗啲咩人
次次路過都掛晒banner
應該係全港最多嘢投訴啲奄尖八婆住戶

肯定係藍絲先仲覺得要有實際反抗行動，極權先有「藉口」拉人

終於明白點解仲未封深水埗
窮撚最惡

再嘈好似支拿咁拎鋼板封門
嘈吖拿?

做野冇後果 點解要好語氣？
唔通好驚你投訴咩

下次到太古城

佢哋會答你適應力強先係香港人優勝之處

阻人返工燒春袋

唔care 佢會唔會悔改
只care 會唔會搞到佢

咁你第日咪又係要返工養狗

群眾在做
觀眾在笑

真係唔知邊個可恥
最少笑果班人唔做幫兇

飲雀巢咖啡

留名等睇留言

啱，嘅然大家都支持封區禁足， 咁咪自願做監躉囉

齋噏無成本 一定中啦

睇新聞啦on9

佢話叫個仔做白警喎 咪串緊依家果d係黑警

香港人態度出名閪，都唔知邊個諗到「我真係好撚鍾意香港」呢句咁肉麻既野出黎

哈哈
上班台公務員仲大大聲話自己服務市民喎
走出嚟做吓戲收OT錢仲要呼喝市民

要公狗做野點會有好面色俾你睇丫

岩岩先訓醒？

攞DNA啫，根本冇驗過，所有數都係鳩UP出黎

拿，三成準都叫有機會準架

一國兩制本身已觸犯國安法

上屆落選咗既建制轉哂做社區主任
我個區都係咁煩撚到閪

麗港城居民，好波!

社區主任即係路人，個個都可以係

麗，港城居民賣樓走人啦

跟住一堆消毒臭粉兜口兜臉掉，好記得幾年前外媒記者偷拍到新疆集中營內，被囚禁者就係全身呢d臭粉... 納粹集中營有，新疆集中營有，香港不久將來都可以有，唔好睇少支共既邪惡！

唔通好似泛民啲國際線，遠走高飛又可以得閒拎住個光環出嚟抽水？我屌你老母啦死泛犬！

有線照播？

source:

始終係私人地方?
住私樓就要對你態度好d
哈！

藍屍抵撚死。

睇之前話咩中產私樓唔封之類言論

就知港子骨子裡以為私樓有特權
呢d程度蝦下窮撚就得

以前d見你大學生或住私樓會尊重陰敬客氣既年代已過去

所謂中產從來都冇特權,
根本就係普通平民,
住私樓以為自己好巴閉,
簡直係活在夢中,
自我催眠得好誇張

皇軍有冇上樓拉人？

冇喎， 可能啲黑警驚死，驚村民向它打乞嚏

遲早驗到白卡人士打鳩班極權走狗